有冇巴絲去過關島

見到有平機票
關島值唔值得去？

想plan係個度結婚 但又好似無咩好玩

有諗過去，不過睇過下D資料同東南亞差不多，但貴很多

關島無hostel,酒店貴到仆街
雖然琴晚我都買左

無車牌係咪唔洗諗?

酒店3星4晚都要3千 但兩個人share都ok
但我見玩水上活動d價錢貴到仆街，百幾蚊美金先玩到
同埋上網睇d人話個邊多遊客 同成街都日本人

見到機票好平都想去

買左一月去

自己？
我最後冇買到

2個去 個到洗費貴

夏威夷又點睇?不過機票勁貴

緊係正
但真係好貴
返工有錢先去

之前去左朋友起關島搞既婚禮
鍾意水上活動就一流
仲有揸飛機（真係自己揸）
跳傘
賽車
Shopping 就唔好有其望
Outlet ok廢
野食堅大份
貴錢同你去outback/ruby Tuesday 差唔多
洗費唔覺好多

揸飛機超正
個度得兩個大型商場 outlet 嘛嘛地啦
D野食都ok 又大份
個障我係買左pass
類似一個星期任搭 仲要係冷氣巴
我見有其他公司 但個d巴士係無冷氣
個路線基本上會行晒旅客會去既地方
除左揸飛機個度
仲有真係勁多日本人
周街都係
我就覺得度假既話都幾寫意

個陣

9月去過
最好自己揸車
巴士短都4，5usd
酒店上次住間最雞既都3，400hkd一晚
睇到海就過千不過住一晚你都覺得不枉此生
海陸空乜都有
試過越野車，飛機
景好靚，不怕貴可以試哂
1000usd差不多成個trip

留名

我12月尾去呀 諗住跳傘

抽中左uo免費機但唔想去

可惜冇得轉讓

有呀 都無跟名

佢係比code形式

咁好 唔係做左會員先抽到獎架咩

哦 仲以為跟ac比